Trump: Merry Christmas!

Telegram

執定包袱

支持Trump到最後一兵一卒

仲有幾多日倒數
想睇到時cctoy反應

拜登若上位是非法總統

原來真係侵侵黎

睇完就人生無曬意義？

just a minor entertainment